屌cctvb吹噓完支那未

講到好撚勁

笑到仆街
不斷唱衰台灣
仲要打飛機
話台灣人對老習有好感

好感
就快要被亡了

睇now 多
如果now 可以移去六半就好
cctvb 七警後已經轉晒風
又唔中立
而家日日都中国強大 中国掘起 外國混亂 港獨分裂